突發 巴士奇蝗

岩岩上巴士番工，有蝗個拎住luggage 企巴士上層 被人屌
之後，佢咁樣企樓梯 真係好撚柒 好想巴士剎車